美國YOUTUBER 感動香港人唱美國國歌，拿美國旗！

大家比D LIKE佢，佢話美國人要多關注香港事情。

當初以為舉旗好膠，點知原來真係work

[緊急分析]法！不！責！眾！

有病？

簡單解釋點解舉美國旗條片咁成功

得罪講句.舉旗既係賣國賊

得罪講句.三毛既你慳啲啦

愛國情操嘅嘢香港人唔明
可能直到香港真係革命成功，對住象徵成功同榮耀嘅旗幟先會明白

btw唱美國國歌嗰段我睇住都眼濕濕
因為歌曲正正係象徵緊美國人行過嘅路
而我地係行緊一樣嘅路
我諗美國人角度都係噉睇

我敢講舉美國旗既都係鬼

美國人見到香港人唱自己國歌都唔唱支歌
緊係又感動又自豪

上twittr睇過是真是眼濕濕，特別是手足唱得好好，好表達到爭取自由嘅心酸

三毛食屎啦

唱埋歌個下真心勁

推

洋人 粵語鬼佬

美國係好多豬不理美國以外既嘢

相信美國而家都製造緊輿論，為之後做準備

新疆的事情你放心好了

有睇開佢 佢係美國保守派

求推求推! 超簡單 全民集氣方法 一定要谷到 818 全香港支持運動嘅人都識做

全民係屋企都可以示威:
Noise-Making
每晚九點 一分鐘 全民敲鑊抗爭法
自己睇link

人哋「射雕英雄傳」入邊
郭靖 係 蒙古長大，但都心撃大宋，最終名成利就。
楊康 係 金國長大，但做25仔，不得善終。

大家應該知道點揀了？

返你既新疆啦

邊個再阻人舉美國旗就係鬼！

我想同大家講，我喺西雅圖。我地呢度有group人正在努力緊去爭取多啲本地美國人支持Hong Kong Human Rights and Democracy Act 2019。
之前重一直頭痛緊點去令多啲美國人會去支持香港抗爭者。
但揮美國旗唱國歌條片喺網上同Fox News出現後，反而係美國人主動問我地有乜幫到手。

所以唔好屌人揮美國旗。

正啊 好多美國佬想幫我地 可能今次有轉機

美國國歌填詞時正正喺美國最黑暗嘅時候
當時英國反擊差唔多滅國
「黑夜之後嘅黎明」就係來自佢嘅歌詞

之前喺美國好多場合都會唱 每逢退伍軍人日同國慶啲人會唱到流眼淚 因為人哋真正愛國 國家真正愛人民 唔同垃圾支那迫你唱佢其實有第二段：

Then conquer we must, when our cause it is just,
必須為正義而戰

唔好諗有咩回報
做好文宣 比佢地睇下香港班狗做緊乜嘢

郭靖咪又係賣國蒙古大走去幫大宋

佢有60萬訂閱, 如果有多d超紅既youtuber都支持, 效果一定好好

之前日日都咁撚多3毛開始叫人唔好舉美國旗就知係work

返大陸啦你，飲你嘅大頭奶粉

美國民意係好重要
可以推美國兩黨認真保護香港人
可以推侵做更多野

Oh, say can you see,
By the dawn's early light,
What so proudly we hailed,
At the twilight's last gleaming?

沒有家何來有國？
而且咩野國
香港國？

邊個阻人扯旗就係鬼！

愛國賊 出没注意！！

愛支賊

美國旗係民主世界的象徵。
最能撈獲美國民意。
有美國民意才能迫使美國政府強硬。

我知錯了！我都有分笑舉美國旗係小學雞

你好煩 次㳄有依d post 都衝出黎
返大陸啦你

NOW or NEVER

無錯 出兵都要國民支持架
要開始扮受害者 博同情
暫時停止一切衝擊

返大陸啦你

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

得罪講句, SIR THIS WAY

大把愛國者啦

香港要成為美國第51個州

他朝有日香港建國

回顧返14 16 19年 甚至以後將會發生既運動

到我地有自己既歌同旗果日我諗我都會變愛國青年

屌你老母

對, 他捐出的款項聽說已經到位了

他上次提供的关于习维尼的资料非常有价值，好人一生平安！

得罪講句 美國人見到會好反感架

個ac俾人偷左黎用？

blocked
#我是護旗手🇺🇸

拎美國旗唱美國歌 個班巴打 麻煩你地入一入黎丫

奉勸班先知民意撚唔好再以為自己好醒知道做咩會發生咩事啦

真
我初初以為美國人見到會心諗關佢地乜事
點知反應出奇地正面

你老母有病生咗你個傻閪出嚟

美國旗真係有用, 佢能令好多美國人支持, 而因為佢地政府係民選, D政客因為要爭選票一定會為香港發聲, 從而左右美國對支那政策, 正正為香港助攻. 邊個再話舉美國旗冇用同我打

美國左膠仲當道，都唔覺得美國令佢哋驕傲， 淨係覺得美國係一個血腥殘忍嘅奴隸制度國家